支付寶個支字係咪解支那？

支付…

支那 付費 寶具？

支那付款當係寶

唔係唔係下話?